覺唔覺焗豬一定要係白汁先好食？

茄汁比狗食

很大唷？

精液不了

垃圾

白咖哩豬扒飯

ching食開銀龍

白汁屌打

樓主講得好！

美心好似有得食白汁焗豬

白汁芝士海鮮焗飯先正

我反而覺得最難食係白汁 不過大字頭同美字頭果三間嘢呢家啲茄汁豬焗飯 越來越難食就真

其實有咩分別呢？

咪又係牛油麵粉，差在係落茄汁定係奶加芝士咋嘛

你咁講全部汁都無分別架啦